返工最緊要開心 其實人地無計算咁多 喺自己心多

你以為啦

人善被人欺

已經計住你幾時比同事恰 跟住黯然離場